【阿源】連登有冇一個人住嘅隱青？靠咩生存？

想學習點做隱青

眾籌

綜援

靠鄰居的精液維生

上面連登三大on9仔出曬嚟

自己一個人住咪返工放工 煮野食同出去食囉

有出街就唔算隱青啦

乜都要自己交 點都要有收入自己住既話沒可能做到的

屌